身高1米7，中等身材短頭髮既男人係咪有犯罪基因

10單通緝都係依班撚樣

人類係咪有犯罪機因

呢個範圍周街都係，咁多罪犯

研究緊
有結果話你知

因為矮過170都唔係男人